{
  "id_query": "27490661",
  "total": 18854,
  "total_current": 200,
  "max_score": 88.1272,
  "origin_question": "E muốn mua tặng người thân ở xa thì  khi nào người nhà e ra lấy thì e thanh toán hay phải thanh toán trước ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 36.73688,
      "id": "21562342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bjo e muốn mua 6s plus trả gop thì e phải thanh toán trước bao tiền ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị quan tâm sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB này phải không ạ , chị có thể trả trước từ 10-70% giá trị sản phẩm chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.957539,
      "id": "22072621",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. E đặt iphone 6 32gb nhà bè. Ngày mai e qua lấy. Ngô phan thùy vân xxxx3714403. E muốn thanh toán mastercard giảm 300k đúng ko?",
      "answer": "Chào chị Vân Vâng trường hợp này nếu chị thanh toán bằng Mastercard thì bên em hỗ trợ giảm 300.000đ và bên em tiếp nhận thông tin từ chị và chuyển đến bộ phận chuyên trách và sáng mai sẽ sớm có nhân viên Thegioididong.com bên em gọi hỗ trợ giúp chị nha, Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.714813,
      "id": "28898323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải thanh toán trước bao nhiêu%ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể trả trước từ 0 đến 70% nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.453907,
      "id": "24505501",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải thanh toán trc bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.428373,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.098751,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.07184,
      "id": "23112102",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e muốn mua ip6 trả góp trong vòng 9 tháng . ban đầu e phải thanh toán bn khi trả góp à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sau khi làm hồ sơ xong thì chỉ cần trả trước thôi chị nhé, sau đó tháng sau mới bắt đầu trả tháng đầu tiên đó chị nha, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.934046,
      "id": "28506178",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone6 32g trả góp, vậy hàng tháng e phải đến đâu để thanh toán tiền hàng tháng ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp tại siêu thị bên em thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com bất kì để thanh toán góp hàng tháng đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.860062,
      "id": "20331952",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng mastercard tức là đến siêu thị quẹt thẻ pk?và mình mua nhưng thanh toán bằng thẻ tên người khác được ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không phải là quẹt thẻ anh nhé, mà là thanh toán trực tuyến mới nhận được anh nha, nghĩa là anh chọn vào \"mua ngay\" sản phẩm sau đó anh chọn thanh toán trực tuyến rồi điền thông tin vào anh nhé, ngoài ra thì không cần quy định thẻ của ai nha, anh mượn thẻ thanh toán cũng được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.754604,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.992182,
      "id": "20276273",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dk giảm 1trieu khi thanh toán trực tuyến là ntn?",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể thanh toán bằng thẻ Mastercard để được giảm Giảm thêm 1.000.000đ đó ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.274319,
      "id": "29419476",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000 đ là khi mua thì chỉ thanh toán 6.990.000 đ phải ko shop",
      "answer": "Chào anhDạ đúng rồi anh nhưng chương trình này Không áp dụng khi mua trả góp 0% anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.254257,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.12149,
      "id": "21798744",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là thanh toán trực tuyến là như thế nào ah.và làm thế nào để thanh toán trực tuyến được ah.thanks.",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, thanh toán trực tuyến tức là anh dùng thẻ ATM có dịch vụ internetbanking để thanh toán hoặc dùng thẻ Visa, MasterCard thanh toán trực tuyến anh nha. Còn hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb và thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì anh được giảm ngay 300.000đ. Anh chọn mua ngay, sau đó chọn \"Giảm ngay 300.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  THANH TOÁN NGAY\"\" anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.879004,
      "id": "19618587",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e mua góp f3 trả trước 1 triệu.  V h e muốn đỏi sang ip6.  E phải thanh toán hợp đồng s v qtv.  Có trả tiền gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị không góp lãi suất 0%. Máy F3 của chị mua là máy mới, hiện tại có thể đổi sang iPhone 6, chị giữ nguyên khoản vay. Tiếp tục góp bình thường và bù thêm tiền để đổi iPhone 6 nha! Máy OPPO F3 của chị còn giá trị khoảng 80% giá máy so với lúc mua đó ạ. Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.838327,
      "id": "20865570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em muốn mua in app trên AppStore em ko biết thanh toán có thể mang ra tgdd để thanh toán đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để thanh toán trên Appstore bạn phải có thẻ tín dụng thì khi mang ra bên mình mới hỗ trợ cho bạn được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.540113,
      "id": "20405145",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card đến khi nào thì hết hạn ạ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị chương trình khuyến mãi trên dự kiến sẽ kết thúc vào ngày 31/7/2017 chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.466179,
      "id": "20254790",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master là như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Lập,Với khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ anh cần thanh toán trực tuyến sản phẩm bằng MasterCard đó anh. Anh có thể nhấn vào chữ \"Mua ngay\" và chọn \"Thanh toán ngay\" ở phần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.448032,
      "id": "27489539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ,mình đã mua 1 app trên appstore , mình muốn gửi tặng app đó cho một tài khoản khác , thì mình phải thanh toán , sau khi gửi xong người nhận nhận thành công app từ mail thì apple id được tặng app đó có thể sử dụng app được tặng miễn phí vĩnh viễn không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã thanh toán ứng dụng và tặng cho bạn bè người bạn của bạn dùng tài khoản đó sẽ không bị mất phí mua ứng dụng này nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.446917,
      "id": "25303951",
      "field_search": "question",
      "question": "-e h muốn đặt hàng . Hiện e đang ở xã thanh mỹ huyện Thanh chương, Ngệ An.. thì khi nào nhận đc hàng và phí ship như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể đặt hàng nha anh. Nếu như tại siêu thị có hàng đến nhà anh trong bán kính 20km thì bên em sẽ giao hàng miễn phí.  Sản phẩm có hàng tại: Điện Máy Xanh Khối 4, thị trấn Thanh Chương, huyện Thanh Chương, tỉnh Nghệ An. Anh có thể nhận hàng vào khoảng mùng 4 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.021486,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.998232,
      "id": "20434570",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard . Cho e hoi day co phai thanh toán bằng thẻ phai ko...",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Đây là hình thức thanh toán trực tuyến trên website bằng thẻ MasterCard nha anh! Phải là thẻ MasterCard thì mới được đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.971441,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.804207,
      "id": "25012516",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng Visa, vậy khi nào được giảm 500 ngàn vậy.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thời gian được giảm 500.000đ là 20/01 -14/02 đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.800728,
      "id": "26041442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi thanh toán bằng thẻ JCB. Theo giá trên web đặt online là 7,99tr. Như vậy nếu thanh toán bằng thẻ JCB thì số tiền thanh toán là 6,99tr ( giảm 1tr như quảng cáo ) hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nếu anh thanh toán bằng thẻ JCB thì anh được hỗ trợ giảm 1.000.000đ nhưng giảm trên giá là 8.490.000đ ạ, nên gía sau giảm khi thanh toán bằng JCB là 7.490.000đ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.730312,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.728466,
      "id": "25464620",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cho mình hỏi, m muốn thanh toán visa mua hôm nay, thấy ghi òn 3 suát, hưng sao thanh toán thì bảo ko đc ạ?",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị ơi, khi chị thanh toán nó báo lỗi sao ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.532867,
      "id": "25801939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua iPhone 6 thanh toán bằng thẻ ngân hàng là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ không biết mình muốn mua trả góp hay là mua trả thẳng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.48448,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.32122,
      "id": "31284321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì có thể thanh toán tiền hàng tháng ở những đâu",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình mua trả góp bên em thì chị có thể trả góp trên hệ thống siêu thị Thegioididong hoặc Dienmayxanh gần chị nhất đều được đấy ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.27017,
      "id": "21050483",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng mastercad thì mình có phải chịu thêm khoản phí nào nữa không shop",
      "answer": "Chào chị.Khi chị thanh toán bằng mastercad  thì chị không phải chịu thêm khoảng phí nào chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.042542,
      "id": "23205868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán trả góp thì dùng thẻ atm được ko hay phải dùng tiền mặt vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể thanh toán tiền góp qua thẻ ATM bạn nhé, bạn vui lòng ra siêu thị để được hỗ trợ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.764996,
      "id": "28636214",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em sài thẻ VPBank thì thanh toán bằng cách nào ạ hiccc",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị ơi, chị cứ ra siêu thị Thegioididong.com để mua hàng và bên em hỗ trợ thanh toán bằng thẻ Vp Bank chị nha.Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.721653,
      "id": "26033449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi thanh toán bằng thẻ jcb là ntn ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ JCB để thanh toán trực tuyến sản phẩm này sẽ được giảm 1.000.000đ đó ạ. Thẻ này anh có thể ra các ngân hàng có hỗ trợ để làm thẻ, áp dụng cho thẻ credit và debit anh nhé, thẻ ATM không áp dụng chương trình này ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.694206,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.678856,
      "id": "20581840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa thanh toán bằng thẻ master card xong. Giờ lên chi nhánh lấy máy thì phải mang theo những gì ạ",
      "answer": "Chào anh Chiến,Trường hợp này anh có thể mang số điện thoại và thẻ Master ra siêu thị anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.552494,
      "id": "28147542",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thanh toán tại nhà ip 6 32gb là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá thanh toán tại nha bao gồm giá sản phẩm và phí giao hàng (nếu có) chị nha. Khi chị đặt hàng tại Thegioididong.com thì sẽ có nhân viên liên hệ và báo giá cho chị, chi ha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.528643,
      "id": "25322640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phương thức thanh toán thế nào ạ? Qua thẻ ạ. Ngân hàng nào là dc ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn góp bằng thẻ tín dụng phải không ạ , chị phản hồi lại chị đang dùng thẻ ngân hàng nào bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.527233,
      "id": "20441723",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi muốn thanh toán bằng thẻ của ngân hàng nào thì đc giảm giá vậy bạn",
      "answer": "Chào anh HùngHiện tại Thegioididong.com đang có chương trình giảm giá 1 triệu khi thanh toán online cho khách hàng của ngân hàng Mastercard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.473942,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.417675,
      "id": "26027883",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến ở đây là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sẽ thanh toán mua hàng trên website bằng thẻ JCB thì mới hỗ trợ giảm 1 triệu chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.236319,
      "id": "18254619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng trên Apps Store nhưng không có thẻ thanh toán quốc tế thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể mang CMND ra ngân hàng làm thẻ thanh toán thì mới mua được thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.129227,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.984629,
      "id": "25940285",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có nhu cầu mua trả góp, thanh toán trước 4 triệu  thì hình thức góp còn lại như thế nào và lãi ra sao add",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không có gói lãi suất trả trước chính xác 4 triệu anh nhé. Hiện với giấy tờ CMND và Bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng) với Home Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.847052,
      "id": "26459293",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp số.  Tiền thanh toán đầu tiên là bao nhiê vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.62038,
      "id": "23717064",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là học sinh lớp 10 muốn mua IP6 32GB thanh toán tiền mặt luôn thì có cần có CMND hay gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn mua sản phẩm Iphone 6 này thì chị ra trực tiếp siêu thị mua ạ , không cần CMND chị nhé . Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.611912,
      "id": "24609604",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua với gói trả góp là 1415000 / 6 tháng thì cần đưa trước bao nhiêu ạ . E ko thanh toán qua thẻ mà trực tiếp đem tiền ra thế giới Di Động trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.582602,
      "id": "22113620",
      "field_search": "question",
      "question": "Xài internet banking khi mua hàng thanh toán được không ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ internet banking để thanh toán sản phẩm khi mua hàng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.520073,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.461401,
      "id": "20370803",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi thanh toán qua mastercard là như thế nào vậy qtv.",
      "answer": "Chào anh,Dạ có nghĩa là anh mua sản phẩm này, mua Online và thanh toán trực tuyến qua thẻ MasterCard thì sẽ được giảm ngay 1 triệu đồng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.42475,
      "id": "25502032",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thanh toán bằng master card có cần trả trước k",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin tên ngân hàng mình tham gia trả góp để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!, mình sẽ đóng tiền trong 6 tháng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.406591,
      "id": "26195653",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thành toán 8 triệu (làm tròn) nhưng nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa thì còn 7  triệu hay sao admin?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB thì sẽ không mua được giảm giá 7.990.000đ, chị sẽ mua với giá 8.490.000₫, sau đó giảm 1 triệu còn 7.490.000₫ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.308008,
      "id": "23533720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi đã mua trả góp đc chưa ạ? Và có cần người thân hay bạn bè bảo lãnh không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp anh nha. Anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày để được hỗ trợ mua trả góp đó ạ. Và khi anh mua trả góp thì bên phía công ty tài chính sẽ lấy thông tin người thân và gọi về nhà để xác nhận đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.300465,
      "id": "20548454",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho hỏi, chương trình giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ mastercard thì mình phải sử dụng thẻ mastercard của ngân hàng nào?? Cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ Master Card với bất kì ngân hàng nào cũng được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.286324,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.220215,
      "id": "24994365",
      "field_search": "question",
      "question": "mình thanh toán 3 triệu bằng thẻ tín dụng VP Bank, số còn lại sẻ thanh toán sau thì có được ko shop, nếu được thì cần những giấy tờ gì.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc bên em không hỗ trợ anh nha. Anh vui lòng thanh toán cùng 1 lần giúp em, hoặc mua trả góp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.112717,
      "id": "23740804",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ? ,Bên tgdd có thanh toán qua thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.061821,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.045351,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.928457,
      "id": "21499739",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 có chương trình giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, bao gồm cả thẻ tín dụng và ghi nợ đúng k ah? Thanh toán trực tuyến nghĩa là phải mua hàng online và thanh toán online đúng k shop?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì đúng rồi đó chị. Chị phải thanh toán online thì bên em mới khuyến mại giảm giá đó chị. Và với các loại thẻ trên thì chỉ cần là Mastercard là được chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.926098,
      "id": "20093857",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mới mua ip 6 chưa dc 1 tháng muốn đổi sang galxy a5 2017 phải thanh toán thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.901712,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.862366,
      "id": "21681477",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad,Thanh toán Online bằng thẻ Mastercard là sao hả ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh có thể sử dụng thẻ MasterCard thì anh có thể thanh toán sản phẩm online qua dịch vụ MasterCard để nhận được khuyến mãi giảm giá 300.000đ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.853876,
      "id": "20304478",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ tín dụng được giãm 1 triễu nữa phải khọng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ chương trình khuyến mãi này là giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đó anh nhé, tức là thẻ master Card mới được còn các thẻ khác thì không được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.75165,
      "id": "20325570",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sáng ngày 31/7 mình thanh toán bằng thẻ mastercard xong. Và chọn chi nhánh muốn lấy máy xong. Thì sau đó mình có thể đến chi nhánh lấy máy luôn không? Và khi đến phải mang theo những gì?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu có máy bạn có thể đến siêu thị lấy máy luôn nha. Khi đến siêu thị bạn chỉ cần mang theo CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và tin nhắn xác nhận của Thegioididong.com là được nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.711771,
      "id": "20404047",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình thanh toán bình thường có được giảm 1 triệu không",
      "answer": "Chào anh,Khi anh thanh toán bình thường thì sẽ không được Giảm thêm 1.000.000đ đâu nha. Anh phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard iPhone 6 32GB thì mới được Giảm 1.000.000đ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.686647,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.615986,
      "id": "25477410",
      "field_search": "question",
      "question": "H e muốn mua ở đl thì ra s ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị hỏi Đà Lạt phải không ạ? Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hàng ở Đà Lạt ạ. Chị có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.524448,
      "id": "21004172",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại điện thoại của người mua ở thế giới đi động....giờ e nhớ tên người bán cho e..liệu e có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì Thegioididong.com bảo hành máy bằng cách quét IMEI trên máy nên anh vẫn được bảo hành bình thường nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.521408,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.455812,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.453247,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.430681,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.404554,
      "id": "20121522",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán vănng thẻ master card là như thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh chọn mua hàng sau đó nhấn thanh toán bằng thẻ MasterCard làm theo hướng dẫn là sẽ được hỗ trợ anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.399576,
      "id": "26067665",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB. Thẻ JCB là như nào ạ. QTV",
      "answer": "Chào anh Thanh,Thẻ JCB là cách mọi người gọi các thẻ thanh toán quốc tế (thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước) mang thương hiệu JCB. JCB là công ty cung cấp công nghệ thanh toán toàn cầu có trụ sở tại Nhật Bản. Anh có thể thanh toán bằng thẻ JCB tại các cửa hàng và website chấp nhận thẻ này trên khắp thế giới anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.398798,
      "id": "27715506",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard thẻ Mastercard này thuôc ngân hàng nào",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, anh ơi, thẻ Mastercard  nào cũng được giảm anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh nhanh chóng mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.31216,
      "id": "20446828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tìm hiểu thêm về việc thanh toán bằng Master card Cho mình hỏi TGDD chấp nhận thanh toán bằng Master card của những ngân hàng nào?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể sử dụng thẻ Master Card được phát hành bởi các ngân hàng tại Việt Nam chị nhé.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.301577,
      "id": "20146817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thành phố Hải Dương IP 6 32GB còn hàng ở chi nhánh nào? Và mình mua online bằng thẻ mastercard của bạn mình thì sẽ thanh toán thế nào và lấy hàng ra sao? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ Quốc Lộ 183, P. Ái Quốc, TP. Hải Dương, T. Hải Dương. Chị có thể ấn vào mua hàng sau đó kéo xuống, có nút Thanh Toán Ngay - Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, chị ấn vào và điền thông tin cũng như cách thức nhận hàng nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.262396,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.24173,
      "id": "22225786",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 32g mua ở tgdd thanh toán bằng tiền mặt giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần đặt trước online trên website thì khi đến siêu thị máy sẽ được giảm giá còn 8.490.000₫, anh thanh toán với tiền mặt được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.235762,
      "id": "23044368",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi qua mua hàng mình có thể thanh toán bằng thẻ Agribank k",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cà thẻ ATM Agribank trực tiếp chị nhé , chị cứ yên tâm ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.199944,
      "id": "23929184",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình thanh toán qua thẻ ATM thì có thêm phí gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh thanh toán Điện thoại iPhone 6 32GB qua Thẻ ATM sẽ không tính thêm phí đâu anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.198517,
      "id": "20228375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Giảm thêm \"1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" mình thanh toán bằng Visa card có được giảm giá không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải dùng thẻ MasterCard mới được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.121155,
      "id": "20410322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi hình thức thanh toán qua mastercard. Bên mình chấp nhận Master debit hay credit vậy ạ? Mastercard của ngân hàng nào cũng được hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì bên em hỗ trợ cả hai loại thẻ và hỗ trợ của ngân hàng nào cũng được chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.073956,
      "id": "26616311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi giờ em muốn hủy hộp dòng.. Người nhà ra di HK",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện em chưa hiểu thông tin của anh lắm ạ. Anh có thể cho em thông tin cụ thể em để em hỗ trợ anh nha anh.Trường hợp anh muốn hủy hợp đồng thì có thể liên hệ công ty tài chính anh đang góp để được hỗ trợ cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.021751,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.009487,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.006725,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.966675,
      "id": "20127471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thanh toán bằng master của ngân hàng nào cũng được hay sao Admin?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể dùng thẻ MasterCard của bất kỳ ngân nào nào anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.888924,
      "id": "21685736",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán ntn để được giảm 300k ad",
      "answer": "Chào chị YếnVâng trường hợp này chị đặt mua sản phẩm này trên web bên em sau đó thanh toán thông qua thẻ  MasterCard thì giá sẽ được giảm 300.000đ chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.887892,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.887651,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.814068,
      "id": "22348631",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua sp này cách đây 25 ngày trả góp e đưa trước 3tr mỗi tháng góp 817.000 nghìn 9 tháng nhưng giờ e có tiền muốn lên thanh toán luôn được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hào,Dạ vâng thông thường thì anh có thể sớm thanh lý hợp đồng với công ty tài chính nhưng tùy mỗi công ty tài chính có những chính sách thanh lý khác nhau nên cụ thể để được hỗ trợ tốt nhất anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để trực tiếp gặp nhân viên công ty tài chính trao đổi thêm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.810802,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.757935,
      "id": "26474439",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán qua JCB rồi mua online là giảm 2 triệu ??",
      "answer": "Chào anh ThànhHiện đúng là Thegioididong.com đang có 2 chương trình ưu đãi giảm giá cho máy, nếu anh thanh toán trực tuyến với thẻ JCB thì sẽ được giảm tổng cộng là 2 triệu đồng anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.733616,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65514,
      "id": "19273400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hình thức thanh toán bằng mastercard là sao vậy? Thanh toán và nhận hàng ntn?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh thanh toán online bằng cách chuyển khoản và anh chọn hình thức nhận hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Anh có thể nhấn vào mua ngày ở Mastercard để làm theo hướng dẫn mua hàng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.6123,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59594,
      "id": "26482262",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng online là giá thanh toán 6.900.000d đúng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chỉ cần chị mua Online sẽ được hỗ trợ giảm giá 1 triệu còn 6.990.000đ nha chị, nhận hàng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.528088,
      "id": "24843113",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua và thanh toán thẻ visa để được giảm 500k thì có giới hạn thẻ không hay thẻ visa của bất cứ ngân hàng nào cũng được ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chỉ cần chị thanh toán online bằng thẻ Visa là được giảm 500.000đ rồi chị nha, không quy định ngân hàng nào đầu ạ. Chị có thể đặt mua để nhận ưu đãi nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.524918,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.487934,
      "id": "26096978",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đăng kí mua jo nhưng thủ tục quá  phức tạp nào thì phải vợ có đồng ý cho mua ko jo thì lấy điện thoại của người thân quá phức tạp cuối cùng chẳng mua được",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc tuy nhiên thủ tục trả góp của bên công ty tài chính yêu cầu như vậy anh ơi, anh thông cảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46543,
      "id": "27448215",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ tôi đặt hàng giá 6.690.000 rồi tháng sau tôi thanh toán rồi lấy hàng đươc không ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, bên em chỉ hỗ trợ nhận trong 48 giờ thôi vì đây là quy định của chương trình nên anh mua sản phẩm sớm để nhận được giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.458181,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.450392,
      "id": "29033355",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình hỏi trên mes thì họ bảo nhất quyết phải thanh toán bằng thẻ mastercard mới được giảm 500 nghìn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không đâu chị nhé, chị trả thẳng vẫn được giảm giá 500.000đ chị nhé, chị có thể yên tâm ra siêu thị bên em để mua chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.359762,
      "id": "20338975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ master card như nào??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng nhấp vào MUA NGAY > chọn THANH TOÁN ONLINE > DÙNG THẺ VISA, MASTER > chọn Giao hàng hay nhận tại siêu thị > rồi anh hoàn tất thông tin thẻ của anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.329573,
      "id": "24663029",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND bằng lái mua trả góp 1 tuần thì thanh toán hết bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em chỉ có gói góp trong 3 tháng thôi ạ, không biết ý kiến anh thế nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.296474,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.233946,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.2305,
      "id": "26459282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua online và thanh toán bang the JCB thì giá con này còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, thanh toán bằng thẻ JCB thì giá máy còn lại 5.990.000đ anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.208616,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.208527,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.193918,
      "id": "26092717",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi iphone 6 32 năm 2017 giá 7,9 triệu, như vậy thanh toán bằng thẻ giảm 1 triệu như vậy khi mình mua mà thanh toán bằng thẻ phải trả nhiêu, xin căm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Khi anh mua sản phẩm với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ thì sẽ không áp dụng thêm khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) anh nha. Chân thành cảm ơn anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.19092,
      "id": "22695323",
      "field_search": "question",
      "question": "chao ad. cho e hoỉ.   e. uươk cung muA. trả gop rôi.  bh e  co thể mua. tiếp va thanh toán. theo số hợp đồng cũ đươk ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.16654,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.132532,
      "id": "20426200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp v khi trả truoc 30% thanh toán = mastercard có được giảm 1.000.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard không áp dụng trả góp chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.06722,
      "id": "20086220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g nếu thanh toán bằng master card thì được giảm 1 triệu đúng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi chị mua sản phẩm này thì sẽ được giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.989136,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.961285,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.882227,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.882227,
      "id": "20224996",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ đc Mastercar giảm 1tr đúng k?",
      "answer": "Chào chị HươngVâng trường hợp này nếu chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard sẽ giảm 1 triệu thông tin trên đúng chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.877283,
      "id": "19733963",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp là lúc thanh toán phải trả luôn tháng đầu tiên hả qtv,",
      "answer": "Chào anh KhanhLúc anh làm thủ tục nhận máy thì không trả tháng đầu tiên ạ., Anh bắt đầu góp tháng đầu tiên vào tháng sau ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.801212,
      "id": "20263077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphon6 mua và thanh toán tại siêu thị thì có đ giảm giá o",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ giảm giá sản phẩm chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Bên em hiện chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.786903,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76267,
      "id": "26108501",
      "field_search": "question",
      "question": "e ở thành phố Hà Tĩnh, muốn mua online thì đặt tại đây rồi ra siêu thị lấy à?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ạ, sản phẩm này có ở siêu thị bên em tại Hà Tĩnh đó chị nhé, sản phẩm này đang có chương trình mua Online giá rẻ đó chị nhé, vui lòng đặt sản phẩm trước ở website rồi sau đó ra siêu thị bên em tại nơi đặt chị mua sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.681402,
      "id": "20324677",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sẽ thanh toán bằng thẻ mastercard trước ngày 31/7 và sẽ nhận máy ở chi nhánh thegioididong. Vậy cho mình hỏi khi nhận máy có phải trả thêm bất cứ khoản phí nào nữa không?",
      "answer": "Chào anh ChiếnRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ giữ hàng quá 3 ngày ạ, mong anh thông cảm. Nếu trường hợp hôm đó anh thanh toán qua thẻ mastercard thì anh không phải trả thêm phí nào cả, anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.675611,
      "id": "29015488",
      "field_search": "question",
      "question": "ở màn hình chính e kéo đc thanh công cụ lên khi vào vào ứng dụng hoặc k ở màm hình chính thì k kéo đc thanh công cụ lên ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.662329,
      "id": "23362327",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở huyện cẩm thủy--thanh hóa muốn mua máy thi ls đk a",
      "answer": "Chào anh,Hiện siêu thị bên em chưa có chi nhánh ở Cẩm Thủy ạ, không biết hiện anh có đang gần huyện nào không ạ, hay có gần tp.Thanh Hóa không để em biết và kiểm tra siêu thị đang có hàng để anh đặt hàng nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.608847,
      "id": "27436263",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là khi đặt mua online thì sẽ được test hàng trước hay thah toán trước rồi mới test v",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm Iphone thì anh phải thanh toán xong anh mới được khui seal để kiểm tra máy anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.57905,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.434793,
      "id": "25101934",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi sao iphone 6 của e gửi tin nhắn cho mình nhận lại tin từ người khác mà tin nhắn người khác lại ở trên tin nhắn mình gửi.  bình thường là nhận thì tin nhắn người khác năm ở dưới mà. giúp e với ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây là lỗi của hệ điều hành iOS 11 , bạn cập nhật hệ điều hành của máy lên mới nhất là khắc phục được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.414112,
      "id": "17686060",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc rồi lỡ đi xa 1 tuần nữa mới về mà người ta gọi ra lấy máy nên k đi đc",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt cọc nhưng không thể đến lấy sản phẩm thì bên em sẽ trả lại cọc cho anh ạ. Thời gian trả cọc là ngày 14/4 nếu anh không đến siêu thị nhận sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.410759,
      "id": "28003842",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để mua card garena trực tiếp trên web này z  và thanh toán ra sao ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải sử dụng thẻ ATM có hỗ trợ internet banking hoặc thẻ tín dụng của ngân hàng thì mới hỗ trợ mua thẻ game online được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.387611,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.374884,
      "id": "20523293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  khuyễn mãi này có giới hạn khu vực nào k bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mại được áp dụng với khách hàng là chủ thẻ Master card không giới hạn khu vực bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.362793,
      "id": "21723159",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng master card là sao b",
      "answer": "Chào chị Hiện thanh toán Master card tức là chị vào mua hàng > thanh toán thẻ thanh toánoán quốc tế Master Card thì sẽ được giảm 300.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.350557,
      "id": "21573594",
      "field_search": "question",
      "question": "Người nhà e dang gop dt o sieu thi coopmat. Giờ co thể dung ra gop o tgdd dc hk ak",
      "answer": "Chào chị,Chị hoàn toàn có thể tham gia trả góp bình thường nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.336151,
      "id": "21048225",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì",
      "answer": "Chào chị Minh,Khuyến mãi giảm 300.000đ khi thanh toán bằng thẻ mastercard chỉ áp dụng cho các khách hàng là chủ thẻ Mastercard. Chị cần đặt mua trên web online và chọn thanh toán bằng thẻ Mastercard thành công sau đó sẽ có nhân viên liên hệ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.336151,
      "id": "20314422",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng MasterCard dc giảm 1tr a",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi chị nhé. Bên em sẽ hỗ trợ giảm 1.000.000đ vào giá sản phẩm khi chị thanh toán bằng Master Card chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.281681,
      "id": "20134813",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé,Qtv chỉ dùm cách thanh toán để được giảm 1tr nhé",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia khuyến mãi \"\", anh nhấn vào \"Mua Ngay\" phía trên. Sau đó anh lưu ý có mục \"Giảm ngay 1.000.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" phía dưới, anh nhấn \"Thanh toán ngay\", điền thông tin sau đó hoàn thành thanh toán với giá tiền giảm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.275398,
      "id": "23385859",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn bán lại máy mua ở tgdd thì mang đến tgdd nào cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh nhé, siêu thị bên em hỗ trợ tại mọi nơi trên hệ thống siêu thị bên em anh ơi, tuy nhiên để được hỗ trợ trả lại sản phẩm thì anh phải đáp ứng 3 điều kiện: khi mua là sản phẩm mới, còn bảo hành không hư hỏng và mua ở siêu thị bên em. Anh vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.261045,
      "id": "20233827",
      "field_search": "question",
      "question": "đến xem máy rồi thanh thanh toán bằng thẻ Mastercard có được giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Bích,Với iPhone thì chị không xem máy trước khi thanh toán được chị đâu, máy siêu thị Thegioididong.com kinh doanh nguyên seal, phải thanh toán rồi mới khui được seal máy chị nhé! Và để giảm giá, chị cần thanh toán trực tuyến bằng MasterCard trên website nha! Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.246418,
      "id": "26201032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online nhưng nhận và thanh toán tại cửa hàng đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé, anh cứ đặt hàng online sau đó anh có thể ra cửa hàng để nhận máy và thanh toán ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.231955,
      "id": "20215972",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là khuyến mãi áp dụng khi anh thanh toán sản phẩm online bằng thẻ MasterCard sẽ được giảm 1 triệu nha anh. Chỉ áp dụng với thẻ MasterCard, không áp dụng các thẻ khác nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.231955,
      "id": "20126906",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là sao vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Khi anh thanh toán trực tuyết bằng thẻ Master Card trên trang sản phẩm, anh sẽ được hỗ trợ giảm ngay 1.000.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.229055,
      "id": "28428709",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà có người thi đại học có được giảm giá khi mua iphone không",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ hỗ trợ mình mua laptop thôi nhé chị, chị có thể  xem thêm thông tin ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.208014,
      "id": "24126403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là anh mua 2 chiếc 2 phone 6 cùng 1 lúc. Anh thanh toán 1 cái trước. Xong đc tặng PMH 500k, anh đặt mua luôn 1 cái iphone 6 thì có đc giảm 500k ko?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể thanh toán xong 1 máy rồi dùng PMH để mua tiếp sản phẩm nữa anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.195631,
      "id": "26478077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu thanh toán bằng thẻ JCB và mua online thì được giảm 2 triệu không?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB( không áp dụng mua trả góp) và chị đặt mua điện thoại này online thì chị sẽ được giảm 2 triệu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.032675,
      "id": "21640278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ra cửa hàng mua trực tiếp, thanh toán bằng thẻ Master card có được giảm giá 300k khg?",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm giá 300.000đ chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chứ không áp dụng thanh toán trực tiếp bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.012388,
      "id": "20196307",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở tphcm Q.10. Bây giờ e muốn mua thì cần phải có giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Để tham gia mua trả góp thì anh sẽ cần có những giấy tờ tham gia cơ bản như CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện đó ạ. Không biết anh hiện đã có những giấy tờ nào như trên ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.97382,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.871967,
      "id": "20396580",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi hiện tại chương trình thanh toán bằng thẻ master giảm 1 triệu đồng còn hiệu lực không vây? Nếu mình thanh toán online thì khoảng bao lâu sẽ nhận được hàng?",
      "answer": "Chào anh HưngHiện tại chương trình này Thegioididong.com vẫn đang còn áp dụng đến hết tháng 7 anh nha. Khi anh thanh toán online thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tùy vào địa chỉ nơi anh, anh có thể liên hệ tổng đài của Thegioididong.com: 1800.1060(miễn phí) để có thông tin cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.852364,
      "id": "20670884",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có người thân ở Đức mua iphone6 nhưng mà không biết dùng vậy khi đem về Việt Nam dùng mạng của VN thì có thành bản lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu iphone 6 này là bản quốc tế thì đem về VN sử dụng bình thường bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.762884,
      "id": "26487233",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ CVV ( không có JCB) có được giảm 1tr khi thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại thì mình không nhận được khuyến mãi giảm 1 triệu khi sử dụng thẻ JCB thanh toán nhưng mình được nhận khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 và không áp dụng mua trả góp 0%) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.74131,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.733791,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.733791,
      "id": "26450704",
      "field_search": "question",
      "question": "như vậy là thanh toán tiền mặt à ad",
      "answer": "Chào anh Hiện thông tin trên là anh sẽ thanh toán và nhận hàng tại siêu thị, còn việc anh thanh toán bằng tiền mặt hay thanh toán bằng thẻ bên em vẫn linh động hỗ trợ cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.716694,
      "id": "28875360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ạ , em có dán mặt kính bảo hành lúc trước em dán ở TGDD xa nhà em ? hôm nay em muốn dán bảo hành cũng là TGDD luôn mà gần nhà em được không ạ hay phải tới lại chỗ TGDD xa nhà ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà và thuận tiện đi lại nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.715849,
      "id": "26453117",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb giảm 1tr từ 11-15/4,thanh toán jcb giảm 1tr nữa là 2tr phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Thái. Dạ. Câu hỏi của anh đã được quản trị viên trên trả lời. Anh vui lòng tải lại trang web để xem ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.713417,
      "id": "19925776",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thanh toán bằng thẻ ATM không ak?",
      "answer": "Chào anh Hiển!Dạ hiện tại bên em vẫn có hỗ trợ toán qua chuyển khoản được đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.666945,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.653143,
      "id": "19161022",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e đặt hàng thì mấy ngày thì lấy được hàng ạ , e ở TP.Vinh - Nghệ An",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đặt hàng thành công với sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em, bên em sẽ hỗ trợ giao hàng về tận nơi giúp anh từ 2-7 ngày anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.652617,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.616434,
      "id": "20130517",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ Master Cad của người thân được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng thẻ của người thân nhưng chị phải biết mật khẩu và thông tin của thẻ, tốt nhất chị nên nhờ người chủ thẻ đến siêu thị cùng với chị để chọn mua sản phẩm như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61643,
      "id": "24371202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý e muốn mua ip6 32G đập hộp thì ở Hà Nội , thì đến cơ sở nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB cũ phải không ạ, Anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold  ở  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức, Tp. Hà Nội anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.553085,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.544876,
      "id": "26458425",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ em ở khu vực thành phố vinh, e muôn mua online va dùng thẻ JCB để thanh toán iphone 6 32GB , nhờ  chị kiểm tra giup e  xem hàng còn không với a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm còn hàng tại siêu thị sau:Số 61, đường Nguyễn Thị Minh Khai, P. Lê Mao, Tp. Vinh, T. Nghệ AnSố 2, đường Đặng Thái Thân, P.Cửa Nam, TP.Vinh, Nghệ An Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.543255,
      "id": "24544874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua tra góp cmnd và sổ hộ khẩu có tên mình trong đấy. Yêu cầu Số dt người th ân thì có cần người đó ra TGDĐ với mình không",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị làm hồ sơ trả góp sản phẩm thì bên em sẽ xin thông tin 2 số điện thoại người thân và sẽ liên hệ để xác thực thông tin và người thân của chị không cần ra siêu thị Thegioididong.com cùng chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.534134,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.514803,
      "id": "22293937",
      "field_search": "question",
      "question": "gio e muốn đổi con j5 pirem lấy ip6 thì phải làm sao",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu máy Samsung Galaxy J5 Prime chị mua mới và máy không bị lỗi người dùng, còn bảo hành thì chị đổi sang iPhone 6 được chị nha! Chị cho em số điện thoại chị dùng mua hàng bên em để em kiểm tra thông tin cụ thể cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.51158,
      "id": "31335540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán bằng thẻ tín dụng sau đó nhận được thông báo đơn hàng thanh toán thất bại, đã bị trừ tiền. Trường hợp này giải quyết như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho biết anh đã dùng thẻ thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể thông tin và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.504753,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.498224,
      "id": "27237859",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mua trả góp và thanh toán trc 1tr5 đc k",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh trả trước 1.500.000đ được anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.494596,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.452454,
      "id": "27419801",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad e mới đặt mua iphone 6 vs giá 6690, vậy giờ e ra của hàng lấy đt liền ln đc k ạ, hay phải đợi tgdđ thông báo ra lấy ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì nếu anh đã có đặt hàng sản phẩm và nhận được tin nhắn xác nhận đặt hàng sản phẩm thành công thì anh đã có thể đến Thegioididong.com nơi anh đã đặt hàng để nhận hàng sản phẩm đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.431778,
      "id": "22414331",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua Sony Xa ultra mua ngày 25/6/2016 giờ muốn mua iPhone 6 thì phải bù thêm bao nhiu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430702,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.42705,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}